［突發］立法會關閉示威區

dnlm

be water

驚成咁

示威區都唔開 民主自由何在 和理非都唔敢面對

野餐都唔比?

香港地屬於香港人！

有冇英文版

咁就唔好入示威區

無所謂，出唔出聲明都預左封硬要衝入去

Dllm 龍門任你搬

驚到咁撚樣
屌你老母臭閪

立法會行管會宣布：
由即時起直至另行通知，立法會將會暫時關閉示威區 ，並會要求警方在示威區及圓鼓底其他範圍候命和巡邏，以處理突發事件。

同時，當行管會發出黃色，除了每名議員指定的5名職員外，其他議員職員的通行證均會預設為失效。

乜料

2,3讀唔比人示威仲話聽從各方意見
7婆即係7婆

咁撚驚不如宵禁唔好俾人出街吖

宵禁呀笨柒
6月11、12號全民唔俾出街呀笨
啲議員喺屋企fb live通過二讀三讀呀笨
屌你老母閪

唔緊要
Be water, my friend

不如叫埋老解搵坦克車封住啦

有無人知封咗之後仲可以喺邊集會？

戒嚴丫笨

驚到咁

立法會關梁君彥同陳維安事多好多wor,屌還屌,屌準d好嘛

想開就開唔開就唔開 你玩晒啦

咁入左又會點？

示威區唔比示威
香港正苦真係好野

去禮賓府同中聯辦感謝林鄭對香港的付出

驚到咁？

不用分那麼細，大家都是港共狗

真罷工

On9咩

變左守城咁款 但示威者包住條路 d議員入到咩

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

啲議員唔知會揸車定搭地鐵入去呢

人地肯定萬全策
本身做嘢就應該咁

關閉咗又點 阻止到民憤？

唔關閉立法會直接特首立法？

仆街啦 要示威嗰時先封示威區
屌你老母

示威區

屌你老母 更加比人衝

示威都唔俾 當初整個示威區黎把撚

封左點聽民意呀DLLM

驚成咁 係都唔奇

即係現家講明我地好撚驚啊

大家可以幾金鐘做成一個包圍網,係中環同灣仔度放人。
唔駛所有人塞晒係海富

焗玩佔中2.0

話有秘密通道。

有地道，唔知通去邊

唔係掛

如果宵禁搞到人哋國家出旅遊警示
變相無遊客嚟香港
到時啲金鋪藥房執笠又會屌鳩柒婆

睇見你條友
真係隔夜飯都嘔

佢哋繼續今天我

立法會..

冇第1點？

政府硬係要火上加油
逼人搞大佢

《逃犯條例》修訂引起極大爭議，政府堅持明日在立法會恢復二讀，有團體網上發起和參與當日變相罷市、罷課及罷工。民陣號召市民於明日早上10時於立法會大樓外集會，直到會議結束。今早立法會外已開始佈防，現場放置大量鐵馬，政總外亦已停泊多輛警車戒備，示威區即時關閉至另行通知。

立法會秘書處指，立法會將會暫時關閉示威區，並會要求警方在示威區及圓鼓底其他範圍候命和巡邏，以處理突發事件，示威區目前因需要維修損壞的設施而關閉。

今早立法會人員開始嚴密佈防，於通往政總沿路用鐵鏈鎖起鐵馬，並固定在燈柱。大批警員加強巡視及戒備。外圍亦已停泊多輛警車，警方亦已準備大量鐵馬作佈防。

在大樓示威區的入口位置，工人放置了多個鐵馬和雪糕筒限制出入，大樓外圍亦架設了多層鐵馬陣，鐵馬與鐵馬之間扣連，並加鐵鍊鎖上。

通往添馬公園的行人路亦都放置了鐵馬，添馬公園有部份範圍，以紅色膠帶封著。康文署貼出告示，指4月23日至6月16日，公園部份地方正進行草地保養。

柒婆怕咩

Feel到佢今次真係怕

示威區用途係畀三毛打卡交功課用

正苦真係好撚野

屌你老母 示威區封撚左點樣示威
琴日先話會開放 今日就話封撚左佢

避免傷亡,最好方法係到建制議員住處要求協助,我又唔信個個今晚係金鐘過夜

民陣都驚

講真佢搞咁多呢d其實加緊火

100萬都係熱烈討論咋話
唔係咁都驚下話

蝗會照黎，沒事兒

示威都唔比 好大嘅官威

北越當年用坦克車撞開左南越總統府道門

佢封你就唔入咁撚聽話

打仗咁款

政總係隔黎 會唔會...

又學g鋒咁衝入政總, 黎多次雨傘？

示威區唔俾示威

用行政手段去保護，用立法機關去落實，最後廢掉司法系統。

又話會保持開放？
即刻可以同班沉默的大多數講呢個政府完全無誠信

示威集會權利黎架喎
咁撚驚開咩會過咩法

示威區唔比人示威 單車館唔比人踩單車

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

西翼，特首辦嗰邊

果d大多數死左架啦，腦死亡

即係聽日格硬過啦

直接入垃圾會入面

知咩料
反效果居多

有傳係龍和道
留意到黑警對龍和道寸步不讓，
自己大本營既夏慤道都可以畀你佔下之後搶返

你封左示威區 唔通我地唔黎咩 屌

使咪淆撚到咁

佢哋唔俾香港人去立法會示威區喎
迫香港人走出示威區示威 政府阻人返工呀

屌你老母

咁仲係咪示威區？

下面有人話龍和道？
定唔只一條

宵禁啦屌

DLLM 不如改名叫做 嚴禁示威區 啦

正苦有冇咁撚驚

身有屎

所以我擔心大口九真係咩橫手都使得出今個星期內三讀通過，教協星期六先相討罷教怕為時已晚

今晚收工好肚餓 金鐘站一齊食M記

幾時買刀要實名登記？

屌你個閪喇，又要驚，又要推..你老味

幾好，幫手佔埋

香港已經變成一個咁既地方 一個政權為左唔比其他人發聲 用盡方法去限制人地既行為

屌你老母，仆街政府

即係迫我地去禮賓府

斬腳趾

搵人share出嚟

風頭火勢入政府link

咁樣更加多人想出

預左 要諗辦法

泛民會唔知個秘密通道係邊？得建制入得?
定係泛民知都唔講得？

正仆街

是但啦 都照入㗎啦

示威區唔俾人示威
笑能到我訓左係地

西翼嗰邊出嚟咪龍和道或者夏慤道囉

如果有100萬人入哂金鐘，係咪拉哂100萬

唔知馬路會野餐點呢我琴晚發咗個夢我坐咗係馬路度食早餐因為我架車死咗火但我又好肚餓

屌 洗唔撚洗呀

Cls

戴個頭盔先，我都係聽返黎既傳言，不過縱觀由雨傘到琴日凌晨，黑犬對龍和道既執著確係比其他路大，講交通流量肯定唔算大

笑撚死.
愈縮即係愈驚死.

Cls company

d尊貴兼成日出賣市民嘅議員出聲未？

老實 意料之內
邊有可能咁順攤
聽日都預咗我地唔會好似69咁和平

佢唔係以為冇示威區就冇示威呀嘛

777違反基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

真心一問，唔敢衝，今晚聽朝黎到可以做啲咩幫手

屌你老母啦之前又話會開放
宜家又縮沙？真係當我地狗咁撚
含撚啦仆街政府

閃閃縮縮 唔敢面對群眾

後勤啦

唔通政府幫緊我地激勵士氣？

係咪真係諗住搵坦克車出動呀 dllm

其實好蠢, 咁樣由集中立法會隨時搞到遍地開花

馬路中心係唔應該落車

又迫人搞出馬路？

dllmch

無知一問,參觀立法會洗唔洗買飛?

唔搞送中咪唔駛怕，又要搞又要怕

叫政府拆咗立法會佢算啦
反正都係廢

Sorry 借少少位用一用

小弟同朋友，用有限嘅時間，有限嘅腦力，夾手夾腳整咗呢條片。
可能我地做到嘅事情不多，但香港人還未到絕望的時候。
現在我們還有力還有發聲嘅機會，希望大家把握機會，作最大嘅努力，去向政府說不。

重奪立會示威區！

黎祈禱唱聖詩

一個地方都基本嘅自由 香港已經冇撚晒
連示威區都唔俾示威
公眾地方門常開 行人路天橋都閉
屌你老母

尋日大口狗先話示威區會照開 屌佢老母咁快自打嘴巴

即係剪硬布再二讀三讀上馬

咁改去半山前總督府囉
反正隔離就侵侵領事館

本身你比個位人坐好地地
依家唔知d人會點做咪仲惡搞
用下腦啦

立法會違法基本法, 保安局要定性為非法經織, 取締

掩耳盜鈴

你再嘈就搵人大釋法

唔比示威既示威區

睇佢講不同人士

聽朝會搵批撐修例既黎擋箭？

一有衝突就大造文章

西環果度發癲喇 地震啊

入面唔使問囤重兵啦 鐵馬陣消耗體力
用鐵煉係驚人攞鐵馬用

不如去盡D,宣佈6月11,12兩日宵禁啦

防民如防賊
究竟班肉食者係點樣諗野

屌你老母示威區唔撚俾示威 公民廣場又唔撚俾市民入 不如成個政總立法會搬去離島咪唔撚使驚有人 入去示威

停車熄匙好焗架

dllm有冇咁驚呀，好狗

立法會內。

預撚咗

搬上大灣區

睇嚟政府內面真係冇咩公關人才, 下下要火上加油

政總草地又封，立法會示威區又封

哦 咁咪遍地開花囉 仲死

唔封西環會拆天

將個立法會同政總列做內地口岸區啦，反對嘅直接拉，癡撚線

知你班激進份子多人

引一班人出來，捉走佢地先

612 以死相搏 不散

不如宵禁呀笨

示威區唔俾示威仲係咪叫示威區

鐵鍊呢招幾有用 唔係個個隨身有鉗

姐係叫人迫晒去行人路啦

好快宣布添馬艦12/6戒嚴

有冇英文版 要向外國傳媒發佈

搬上北京啦

公園照常開放？想早d去野餐霸定位

呢個政府真係無藥可救

去高鐵西九龍站內地口岸區開會

即係禮賓府冇佈防

示威區唔比示威
有毒氣體對人體無害

本來今晚仲1516出唔出 宜家決定一定出

聽日唔洗去lu

預左開波，唔預既真係唔好黎
拖累其他人要救你

咁做算唔算係助攻

CLS強行立例

lu你老母

777咁做係咪有更重大陰謀？
佢似係想更加激起民忿
唔通想解放軍介入？

又話門常開？

應該用水炮車先

示威區都冇埋 政府自己都驚到瀨屎

Push

咁即係迫人佔領金鐘啫

雖然有69有100萬，但見到有好多人影相打卡，唔計呢班歡樂得50萬人。

做到咁樣真係宵禁

柒婆今次你叻晒啦

聽日出黎既人又係咁多, 你連位都唔比你企, 咁幾十萬人可以企係邊, 迫出馬路就唔好啦

和理非：最衰都係衝班人啦

本身都打算企咁前，今次立法會真係當集會自由係笑話。

有秘道 洗驚你

迫人出馬路

有5萬肯衝都叫奇蹟啦

有冇英文版 想share去Twitter

而家已經咁 好難想像條例通過後會點

要唔要驚撚到咁呀 對得人拜得神嘅話根本可以大模斯樣面對群眾

咁樣一出應該仲多人

不過唔好因為我咁講就強攻龍和白白犧牲
一陣原來係專登佈既局就大鑊了

集會自由又去左邊

成日安全掛口邊 凌駕一切公義同人權

明明最危險嘅團體就係呢個政府

Btw聽日野餐會見 Picnic is everywhere

屌你老母香港政府

我要示威話知你咩區咩

法國有無示威區呀？
邊度有人 邊度就係示威區
反正佢都照拉 大大力轟落去就岩

得24萬人遊行都咁驚
垃圾政府

多謝政府助攻

行得正企得正怕咩人示威？

如果真係特首辦，唔怪得頭先行過嗰頭重兵駐守，細細個門口都十幾人睇

都唔係第一次啦, 上次封公民廣場, 今次封晒成個示威區

立法會出面唔比示威
咁要入去先得

宵禁啦

有車既搵架車塞住哂附近既路唔比議員入立法會啦

波哥: We can survive

777自己搞大

立法會變左一個大型垃圾筒 入面裝滿垃圾
擲哂d垃圾入去 叫垃圾會算啦

心有屎

今晚係著黑衫定白衫？

一陣又話鑑於垃圾會外示威人士眾多,擔心影響議員人身安全,會議將移師至xxx

同大陸一尻樣 不如入中環要安檢呀笨

驚到呢

屌你老母 仆街港共 777去死啦 出賣港人，成世唔安樂

全港警察去晒立法會，但俾人佔領中聯辨或者禮賓府就好笑

唔驚
一百萬人圍到立法會幾個圈啦

（直播）立法會主席梁君彥見記者

下禮拜四

屌，咁撚驚就縮返入去佢老母個閪到啦。

發緊夢，好多人圍著某啲人嘅屋企

宵禁埋佢啦官威大撚到

仲多人出來

全港戒嚴吖苯

更加證實左
通過左就再無得反抗

政府權力係市民賦予嘅
無我地你一督屎都唔係
你有咩權利封起屬於我地香港人嘅地方

唔知呢

都唔跟規矩, 直接宣佈通過啦

下星期四

一係宵禁坦克車啦屌你老母

放心佢地一定唔會屌777
佢地一定話“最衰係班示威者，如果唔係政府就唔洗搞宵禁”

既然咁理正氣壯做咩而家要淆底啊

咁即係要我地出馬路啦

怕撚到，夠薑挽埋宵禁啊笨

個草地話要保養，封到16號

咁撚勁 封埋美國領事館啦

都阻止唔到香港人
到時一樣咁多人

政府唔想市民係示威區而直入立法局？

求勇武幫人民打開示威區

驚到瀨屎

希望唔係出口術引大家鬆懈啦
我而家真係好怕中伏

應該會整速拖走，建議聯合行動

我唔敢衝，可以企係邊幫手
160高，95磅

岩 就幫政府拆左佢

佢聽日突然表決，你吹得佢脹？

衝入去囉屌佢老母

譯英文放上twitter reddit同比外國記者

如果有5萬衝黑警都吹我地唔漲
黑警得3萬人 仲包埋民職果d

屌你老母臭西示威係基本法賦予權利
雖然有冇告示都預咗

建制B隊點會講

仲講民主

示威區唔比示威，咁要示威區黎做乜？

人數上係，但唔好唔記得佢地有裝備同訓練，所以最理想係五圍一，仲要有基本防護裝備
搶到攻裝就可以拉近距離

還掂都係要保養踩下先啦唔爭在

直接解散立法會呀笨

12.6 照樣二讀 無變

集乜會 個人活動 去野餐 鐘意係邊咪係邊

即係20號表決可以野餐？唔信佢咁好人

咁多警力係立法會
另一個高危地點中聯辦咪無警力？

屌佢老母想硬過？

有幾多間金舖？

佢地驚我地佔咗立法會

小學生唔敢睇鬼片
要關電視一樣....
呢個組織到底係咪政府黎架 痴線

可以旁聽下會議

現場輪候公眾席座位的公眾人士

公眾人士如未有預約公眾席座位旁聽會議，可在會議開始前或舉行期間，親臨綜合大樓輪候。當公眾席有剩餘座位時，將以先到先得原則分配予現場輪候的公眾人士。

去呢度

即係而家變左差佬守立法會門口？
咁仲好 大家反包圍佢 人多時 無位企 逼出馬路的話 都係無可奈何

反包圍佢，令d 🐢無左補級同換班？

唔好傻啦
依頭話下星期四
轉個頭12號即刻表決都仲得

港共政府，講嘅都好信

咁依家點 超出？

示威區封咗就等於冇示威

12號
係二讀同三讀
依個先係重點

若果通過咗，你下星期四黎把撚咩，都正式立法

爻底喇 爻底喇

政府修訂《逃犯條例》備受爭議，立法會明日（12日）將就修例恢復二讀。立法會主席梁君彥表示，已預留66小時處理《逃犯條例》修訂，預料下周四將會表決。

他稱有關時間是參照去年審議一地兩檢法案的情況，強調若議員不斷提出程序、點人數的話，會考慮減少審議時間。

魔鬼在細節

示威都唔俾會唔會違反基本法

當日，所有反對黨派全部枱離場，即時表決無難度

抬

有無人屋企有工人姐姐？
平時旺角天橋d姐姐坐埋一邊野餐警察都唔理
唔知聽日如果叫工人姐姐一齊野餐好無呢？

政府總部有秘道，分分鐘駁左灣仔總部同解放軍營

呢穫港豬仲有咩借口唔勇武

示威區有人示威既時候關閉，冇人示威嘅時候先開放，咁既示威區如同虛設

佢工作範圍唔包, 大條道理告你
唔好亂黎

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓女你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

無示威區就無示威無民憤啦

唔識呢家野
當帶佢去玩唔得咩

真係驚到瀨屎

唔得
1. 理論上你個工仔姐姐只可以係你屋企幫你做野
2. 警犬到時好多會失去常性, 就算你冇攻擊佢, 佢都可以懷疑你乜乜柒柒抄你名, 再秋後算賬

睇個地圖
龍和道四通八達,近解放軍總部
船,車,直升機(商廈上面)有咩事即刻走人
再唔係,捉班示威者去坐洗頭艇或者去解放軍總部

民閪咩 百萬人上街和平理性非暴力表達訴求
政府出聲明話到明唔撚會理

係咪放外國media？睇下用唔用得著
我搵唔到樓主post戈份doc 下面第一段自己打 其餘source Google中釋英汁一汁.

It is laughable and ridiculous that while the basic law Article 27 grants citizens the freedom and right to associate, assemble, and process demonstrations, the government announces temporal maintenance near the demonstration area just one day prior to the second reading of the extradition bill. Below is the translated version regarding the announcement.

Restoring the second reading: The Legislative Council Secretariat immediately closed the demonstration area and asked the police to wait for patrol, concerning the possible protest on 12 June.

The Legislative Council will resume the Second Reading debate on the Fugitive Offenders Bill on 12 June. The Legislative Council Secretariat today informed Members that the Legislative Council's management committee has decided to temporarily close the demonstration area until further notice. The government says the police will be required to stand by and patrol the demonstration area and its near areas deal with emergencies.

The Secretariat states that it had contacted the police on the security risks faced by the Legislative Council and had sought police assistance to maintain public order in designated demonstration areas and Legislative Council Squares when necessary to ensure that those who disagreed were safe. Express opinions in the environment.

According to the police force, the Secretariat has proposed that the Executive Committee have adopted the following special arrangements, including from now on until further notice, the Legislative Council will temporarily close the demonstration area and will ask the police on standby in other areas of the demonstration area. The Secretariat pointed out that the order was made taking into account that many of the crowd control barriers as well as plant barriers in the demonstration area and the gates at the entrance to the Legislative Council Square were damaged and required to be repaired. Therefore, there were not enough physical barriers to help maintain the order of the demonstration areas. In addition, maintenance work carried out in the demonstration area poses a potential hazard to the public.

The Secretariat letter pointed out that in view of the violence of the people who attacked the Legislative Council Complex on June 9 and 10, 2019, as well as the threat messages circulating on various social media websites, the Legislative Council Complex is about to review the fugitive offenders regulations. The risk of being hit again during the Legislative Council meeting is high. The security guards of the Secretariat have not been trained in handling similar gatherings and impacting complexes. They are not equipped with such equipment. Therefore, it is recommended to close the demonstration area, but the vehicular range of vehicles will remain open for users of the complex.

It depending on the circumstances, each Member is allowed to be accompanied with maximum 5 staff members.

The Secretariat will issue a color warning concerning the situation of the Legislative Council Complex and its vicinity. Should a yellow warning is issued, each Member has the most exception and has obtained the consent of the Administrative Committee. Only five staff members are allowed to go in the Legislative Council Complex; all persons entering the Legislative Council Complex, including but not limited to Legislative Council Members, Members of Members, staff members of Members, public officers, staff of the Legislative Council Secretariat and media representatives are required to undergo security procedures.

Source

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

今日大約16:45情況，立法會外圍起三層鐵馬，添馬公園前往立法會通道被封。

挽?